請問有無巴打/絲打 瞭解 WFS 呢間機場服務公司

WFS 全名World Flight Services

請問 有無巴/絲 打 做過 wfs 既internship

請問 有無巴/絲 打 做過 wfs 既summer job， 做Baggage Handler

請問 忙唔忙， 伏唔伏，具體做d咩

Worldwide

你平時見果啲推輪椅既人

包裝行李 行李服務員全部都係呢間公司既

自己諗

intern 局住要番